魔靈召喚香港選手挺入世界總決賽!!!!!

Com2uS 旗下《魔靈召喚》所舉辦的世界競技場全球最強冠軍賽（以下簡稱 SWC），今年已邁入第 4 屆，而 SWC 也已經成為全球召喚師每年所期待的最大盛典，今年賽事總獎金更高達 21 萬美金（約 630 萬台幣）。於 11 月 1 日所舉行的亞洲區決賽中，香港選手「醉愛鍾少（MR.CHUNG）」一路過關斬將贏得冠軍，台灣選手「GAIA」也順利拿到第三名，一同挺進 11 月 21 日的世界總決賽。

鍾少加油

拎左champ之後
平時笑電莖既人就會大叫香港之光
proud of you